達哥 回應佔領中環

想當年
五年可以改變咁大咩

過咗去嘅人就唔值得留戀

回不去了

故人

要搵錢不了

人>>>>>>狗

唔好再理呢條友啦, 專心自己既事

躝啦 仲提埋啲無謂人
上注香咪算

達哥衣家搵既都係中國大錢？